今年8月，美国国家反间谍与安全中心主任威廉·伊瓦尼纳(William Evanina)发表声明，将俄罗斯的干预行动与中国和伊朗的干预行动等同起来，甚至把中国部分放在了首位。 如何理解国土安全部举报人令人震惊的投诉|Alex Ward | 2020年9月11日|Vox 
 传统的非营利性筹款活动等同于老式和昂贵的活动，与社会上的大亨们坐在一张花费数百美元甚至数千美元的桌前畅饮香槟。 非营利组织如何迎合千禧一代，并重新思考为年轻一代举办的慈善晚会|瑞秋·金| 2020年9月7日|财富 
 因此，如果一个公用事业单位生产100万单位的能源，在这个过程中排放50万吨碳，每吨的社会成本为50美元，这就相当于电力公司要多支付2500万美元的费用。 环境报道:迫使公司减少碳排放的一种方法麦肯齐·埃尔默2020年8月10日圣地亚哥之声| 
 不幸的是，许多企业主只把他们的品牌等同于它的视觉识别，它的标语，它的标志。 如何为任何企业规划你的社交媒体战略|Sumeet Anand | 2020年6月24日|搜索引擎观察 
 甚至Vivek Murthy也警告不要把孤独等同于孤独。 真的有“孤独流行病”吗? (第407页)Stephen J. Dubner | 2020年2月27日|魔鬼经济学 
 然而，有些人并不把冷静和礼貌等同于成熟。 真正的吉姆·帕尔默请站起来|汤姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野兽 
 享受派对就等于成为举办派对的专家吗? 像“山”一样生活:克里斯汀·卡瓦拉里，劳伦·康拉德，和我们当前的“风尚引领者”现象|艾琳·坎宁安| 2014年3月27日|每日野兽 
 在市场营销中，或者像海报、DVD封面或艺术作品这样简单的事情中，我们甚至把其中一些等同于巡回演出。 《波特兰迪亚》二人组Fred Armisen和Carrie Brownstein讨论Cult剧成功的秘密|Marlow Stern |014年2月27日|DAILY BEAST 
 制片人往往倾向于将打击力度较大的犯罪故事与城市背景等同起来——从《Cracker》、《头号嫌疑犯》到《Luther》。 英国犯罪剧探索小镇生活的阴暗面|索拉雅·罗伯茨| 2013年9月13日|每日野兽 
 现在的约翰·克里可能很难与2004年和1971年的同一个人相提并论。 克里和克里? 叙利亚问题不仅仅是党派虚伪|Jamelle Bouie | 2013年9月6日|DAILY BEAST 
 突然，屏幕上的每一个符号都变了，变了，变了，变了，变了，变了，变了，变了，变了。 我们现在是朋友了，|亨利·哈斯 
 更严重的困难是，保罗所知道的隆戈巴第的国王中，没有一个人的名字能与斯凯夫等同。 贝奥武夫| R。 w·钱伯斯 
 凯斯姆贝坐在小屋前一张铺着狮子和豹皮的等号座位上。 《大卫·利文斯通最后的日记》，在中非，从1865年到他去世，第一卷(下册)，1866-1868 |大卫·利文斯通 
 成千上万的差异使人们无法将道德缺失的衡量标准与人等同起来。 理论伦理学|米尔顿瓦伦丁 
 柏拉图认为教育应该把个人的实现与社会的连贯性和稳定性等同起来。 民主与教育|约翰·杜威